明明早幾日個個吊韓狗

今日就咁多人撐, 連登仔真係睇人仆街最開心